聽日M記有$10九件麥樂雞 估吓聽日會點樣餓狗搶屎

我諗住10點9去排

送都唔撚食

嘩，做到咁，真係好唔掂?

年年都有

年年都出㗎啦

實有手足狗衝去買 我身邊就有班咁冇骨氣

你睇返之前有個po問人點解仲食麥狗，有人答「想食就食」仲大把正評就知啲人幾垃圾

會幫襯

港豬可唔可以學下韓國人爭氣啲

藍屍港豬搶撚硬

麥麥影

港豬事實上連韓狗都不如

麥樂雞同紙皮有咩分別想知好耐
香港地都未到咁慘 連廿蚊都買唔到正常食物
所以話自己窮先要食m記嗰班友真係好on9